［賽後檢討］好唔抵、好傷心、又有手足被捉

今日戰果係咩呢？

損失了十多位前線男女，一隻眼，胸骨射斷，再兩人中彈傷。

成日只係俾咗刺激俾香港人而矣！實際係輸了一仗。

另外，啱啱喺彩虹時，見到三隻落單POPO，在站內暗道，狹路相逢，卻被POPO趕出來關門，喂，成幾百人怕三隻狗？我地太善良了！

委實要再研究地區戰戰法再是否有效，同埋有咩壓力俾到政府。

大家。前線（武武）又好後援（非非）又好，我地為被捉嘅手足集氣希望佢地平安，亦等我地亦好好希望、好好再思考黎緊嘅安排。

共勉。

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

2 個月 0 戰術突破

Push

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

對敵人仁慈=對自己殘忍